男人會因憐憫同情而愛上女人嗎？

男人會因憐憫同情而愛上女人嗎？

短暫性 難長久

如果個女既外表唔差又夠主動唔排除會

我就係咁 而家好後悔

食咗先算

試過 3個月散左
你唔係中意佢 好難忍的

咁一齊冇意思

收皮啦

男人中意保護人？

愛 上
愛上